各電訊商已推出iPhone x plan,炒狗最好早死早著

人仔

補差價換iPhone x